支那女畜牲涉虐親生小蝗蟲變植物蟲判囚15年 另綜援廢中判囚4年幾

2015年時7歲的女童「林林」凌潤林因被疏忽照顧瘦至皮包骨，皮膚潰爛兼腦部永久受損，至今事隔三年，已經10歲的林林仍猶如植物人。其生母內地女教師早前被裁定忽略兒童罪名成立，並與無業前夫一同被裁定妨礙司法公正罪成。法官薛偉成稱林林承受嚴重的精神和肢體傷害，全由女被告所致，她亦於誤導警方調查中扮演主要角色，證據確鑿。法官指斥她大話連篇，對其惡行精心計算、冷血及惡毒，連罪成求情亦只是重申她在自辯時的版本，毫無悔意，三罪共重囚15年3個月，男被告判囚4年半。

天奇六年

希望入面有人好好招呼佢地

15年7折即係10年放監，納稅人又要養條支那女畜牲過世

正評係俾標題

佢有無機會出唔到監倉？

佢老公都係仆街陷家剷，一個人累香港養多五條蝗蟲

佢老公同佢老公個老母都係香港人養，成家連支那畜成7-8個，真你屌佢老母

娶大陸婆 家破人亡

佢地d對小蝗蟲係唔係入保良局

個對孖蝗？好似入左漁農處

聽講都好惡毒
全家都

對孖蝗應該交比連登仔處罰

果對16歲既小蝗蟲想賴d責任比果條癱蝗蟲

喂，仲有兩個蝗女比假口供架

(人間慘劇)比假口供竟獲放生！？